[唱歌小隊長]從前我滿分但今天已淨身

已失蹤的下體早晚亦會發生

但今天已正身

以塞宗的夏睇早晚亦會發生